正視聽。智利其實未贏。

利申我都唔算知好多所以長話短說。

發現好多人以為智利人純粹因為公共交通加價而示威、燒車。但其實智利同香港一樣，背後仲有好多原因搞到今時今日咁。

例如教育廢得黎又好q貴，醫療系統好差，人工好低但物價過高等等，好多唔公平唔fair既政策，先造成今日咁激烈既衝突。

雖然智利人好strong好癲好愛抱不平，但都唔係單單因為地鐵加價就一野去到咁盡。其實同香港好似，正如你都唔會想睇到外媒話林鄭撤回左條例就係贏左一樣，我地都唔好再吹奏佢地贏左。一齊努力了解下佢地既狀況。

共勉之。

係twitter copy左啲佢地既文宣。

[size=10]光復香港
時代革命[/size=10]

日積月累 邊可能咁易解決

sor p牌仔開po開得有啲7。大家將就下。

[正視聽] 連登偽冒手足家人套料 [聲明]

仲有簡易冰山圖。

推